暴大學生請利用制高點去對付狗隻

你哋嗰地形係山，有告有底

有高有低

樓主打拼音

校長去咗邊